香港廣東樂壇三大毒瘤

星夢、TVB勁歌金曲榜同埋陳詠謙

話說小弟近呢幾年都開始留意返廣東樂壇，1發現呢幾樣嘢不滅，廣東樂壇都好難會去返00年嗰陣咁熱鬧

星夢娛樂集團有限公司
今年除咗TVB頒獎禮拎獎應該唔多過五個 ，邊個歌手入去第一首派啲歌就即刻跌watt，反之好似牙醫一走出歌即刻高汁 。啲歌總係離唔開一浸柒味 ，旋律曲風永遠都係千篇一律，見到肥佬何同張家誠個名唔使㩒入去已經知首歌係點，淨係一味出埋啲劇集口水歌，冇錯我唔否認肥佬玩呢個策略的確係入屋，但係對於有心留意廣東歌嘅人就真係 ，

TVB勁歌金曲榜
另一個大毒瘤。強烈建議將勁歌榜剔除，改為三台冠軍歌曲，永遠都只係會睇唱片公司而唔係睇首歌本身，冠啲歌唔係蛋記就係星夢嘅歌，而且個歌手唔上勁歌金曲就一定拎唔到冠軍歌。舊年四台冠只係得十首，但年中其實有好多好歌就係因為勁歌榜而飲恨得三台冠。

陳詠謙
唔使多講啦，連登一大堆聲討。小問題/龍舌蘭等等就係衰喺份詞度，講真，睇完阿磯條朗誦別來無恙嘅片真係覺得佢做新詩詩人好啲。

不服來辯

唔好侮辱新詩詩人

做你老母個柒鳩閪臭飯